喉嚨痛食史納沙有無用

食左幾粒都無咩用

史納沙 食狗？

狗肉燥呀，唔好食咁多

以為衲dee post

食史偉莎先得

打錯字
史納消

你要食西莎

使立消

我覺得都有d 但唔會快好返 係會喉嚨舒服d 要不停食

要連毛食

食完可以通埋直腸

買支噴霧噴喉嚨

可能要食多幾隻

屌你

食狗好燥，喉嚨仲衰

企圖係香港食狗
不安